====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' un côté , le sol est flottant et vivant , donc durable , de l ' autre , il est dévitalisé et figé , donc fragile (ce qui est un comble au regard du matériau employé , la pierre) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

